#######################################
# Syntax Coloring Map for libEmbroidery
#######################################

####################
# emb-arc.h
####################

# Datatypes
EmbArc	KEYWORD1
EmbArcObject 	KEYWORD1
EmbArcObjectList	KEYWORD1

# Functions #TODO: review arc header
embArcObject_make	KEYWORD2
embArcObject_create	KEYWORD2

embArcObjectList_add	KEYWORD2
embArcObjectList_count	KEYWORD2
embArcObjectList_empty	KEYWORD2

####################
# emb-circle.h
####################

# Datatypes
EmbCircle	KEYWORD1
EmbCircleObject	KEYWORD1
EmbCircleObjectList	KEYWORD1

embCircle_centerX	KEYWORD2
embCircle_centerY	KEYWORD2
embCircle_radius	KEYWORD2

embCircleObject_make	KEYWORD2
embCircleObject_create	KEYWORD2

embCircleObjectList_add	KEYWORD2
embCircleObjectList_count	KEYWORD2
embCircleObjectList_empty	KEYWORD2

####################
# emb-color.h
####################

# Datatypes
EmbColor	KEYWORD1

# Functions
embColor_fromHexStr	KEYWORD2

####################
# emb-ellipse.h
####################

# Datatypes
EmbEllipse	KEYWORD1
EmbEllipseObject	KEYWORD1
EmbEllipseObjectList	KEYWORD1

# Functions #TODO: review ellipse header
embEllipse_centerX	KEYWORD2
embEllipse_centerY	KEYWORD2
embEllipse_radiusX	KEYWORD2
embEllipse_radiusY	KEYWORD2
embEllipse_diameterX	KEYWORD2
embEllipse_diameterY	KEYWORD2
embEllipse_width	KEYWORD2
embEllipse_height	KEYWORD2

embEllipseObject_make	KEYWORD2
embEllipseObject_create	KEYWORD2

embEllipseObjectList_add	KEYWORD2
embEllipseObjectList_count	KEYWORD2
embEllipseObjectList_empty	KEYWORD2

####################
# emb-pattern.h
####################

# Datatypes
EmbPattern	    KEYWORD1

# Functions #TODO: review pattern header
embPattern_create	KEYWORD2
embPattern_hideStitchesOverLength	KEYWORD2
embPattern_fixColorCount	KEYWORD2
embPattern_addThread	KEYWORD2
embPattern_addStitchAbs	KEYWORD2
embPattern_addStitchRel	KEYWORD2
embPattern_addArcAbs	KEYWORD2
embPattern_changeColor	KEYWORD2
embPattern_free	KEYWORD2
embPattern_read	KEYWORD2
embPattern_write	KEYWORD2
embPattern_scale	KEYWORD2
embPattern_calcBoundingBox	KEYWORD2
embPattern_flipVertical	KEYWORD2
embPattern_correctForMaxStitchLength	KEYWORD2
embPattern_center	KEYWORD2
embPattern_loadExternalColorFile	KEYWORD2

####################
# emb-point.h
####################

# Datatypes
EmbPoint	KEYWORD1
EmbPointList	KEYWORD1
EmbPointObject	KEYWORD1
EmbPointObjectList	KEYWORD1

# Functions #TODO: review point header
embPoint_x	KEYWORD2
embPoint_y	KEYWORD2
embPoint_make	KEYWORD2

embPointList_create	KEYWORD2
embPointList_add	KEYWORD2
embPointList_free	KEYWORD2

embPointObject_make	KEYWORD2
embPointObject_create	KEYWORD2

embPointObjectList_add	KEYWORD2
embPointObjectList_count	KEYWORD2
embPointObjectList_empty	KEYWORD2
embPointObjectList_free	KEYWORD2

####################
# emb-polygon.h
####################

# Datatypes
EmbPolygonObject	KEYWORD1
EmbPolygonObjectList	KEYWORD1

# Functions #TODO: review polygon header
embPolygonObjectList_count	KEYWORD2
embPolygonObjectList_empty	KEYWORD2

####################
# emb-polyline.h
####################

# Constants #TODO: review polyline header
LINETO	LITERAL1
MOVETO	LITERAL1
CUBICTOCONTROL1	LITERAL1
CUBICTOCONTROL2	LITERAL1
CUBICTOEND	LITERAL1
QUADTOCONTROL	LITERAL1
QUADTOEND	LITERAL1

# Datatypes
EmbPolylineObject	KEYWORD1
EmbPolylineObjectList	KEYWORD1

# Functions #TODO: review polyline header
embPolylineObjectList_create	KEYWORD2
embPolylineObjectList_add	KEYWORD2
embPolylineObjectList_count	KEYWORD2
embPolylineObjectList_empty	KEYWORD2

####################
# emb-reader-writer.h
####################

# Datatypes
EmbReaderWriter	    KEYWORD1

# Functions
embReaderWriter_getByFileName	KEYWORD2

####################
# emb-rect.h
####################

# Datatypes
EmbRect	KEYWORD1
EmbRectObject	KEYWORD1
EmbRectObjectList	KEYWORD1

# Functions #TODO: review rect header
embRect_x	KEYWORD2
embRect_y	KEYWORD2
embRect_width	KEYWORD2
embRect_height	KEYWORD2

embRect_setX	KEYWORD2
embRect_setY	KEYWORD2
embRect_setWidth	KEYWORD2
embRect_setHeight	KEYWORD2

embRect_setCoords	KEYWORD2
embRect_setRect	KEYWORD2

embRectObject_make	KEYWORD2
embRectObject_create	KEYWORD2

embRectObjectList_add	KEYWORD2
embRectObjectList_count	KEYWORD2
embRectObjectList_empty	KEYWORD2

####################
# emb-spline.h
####################

# Datatypes
EmbBezier	KEYWORD1
EmbSplineObject	KEYWORD1
EmbSplineObjectList	KEYWORD1

# Functions #TODO: review spline header
embSplineObjectList_count	KEYWORD2
embSplineObjectList_empty	KEYWORD2

####################
# emb-stitch.h
####################

# Constants
NORMAL	LITERAL1
JUMP	LITERAL1
TRIM	LITERAL1
STOP	LITERAL1
END	LITERAL1

# Datatypes
EmbStitch	KEYWORD1
EmbStitchList	KEYWORD1

# Functions
embStitchList_add	KEYWORD2
embStitchList_getAt	KEYWORD2
embStitchList_count	KEYWORD2
embStitchList_empty	KEYWORD2

####################
# emb-thread.h
####################

# Datatypes
EmbThread	KEYWORD1
EmbThreadList	KEYWORD1

# Functions
embThread_findNearestColor	KEYWORD2
embThread_findNearestColorInArray	KEYWORD2
embThread_getRandom	KEYWORD2
embThreadList_add	KEYWORD2
embThreadList_count	KEYWORD2
embThreadList_empty	KEYWORD2
embThreadList_free	KEYWORD2
embThreadList_getAt	KEYWORD2

####################
# emb-time.h
####################

# Datatypes
EmbTime	KEYWORD1

# Functions
embTime_initNow	KEYWORD2

####################
# formats
####################

 read10o	KEYWORD2
write10o	KEYWORD2
 read100	KEYWORD2
write100	KEYWORD2
 readArt	KEYWORD2
writeArt	KEYWORD2
 readBmc	KEYWORD2
writeBmc	KEYWORD2
 readBro	KEYWORD2
writeBro	KEYWORD2
 readCnd	KEYWORD2
writeCnd	KEYWORD2
 readCol	KEYWORD2
writeCol	KEYWORD2
 readCsd	KEYWORD2
writeCsd	KEYWORD2
 readCsv	KEYWORD2
writeCsv	KEYWORD2
 readDat	KEYWORD2
writeDat	KEYWORD2
 readDem	KEYWORD2
writeDem	KEYWORD2
 readDsb	KEYWORD2
writeDsb	KEYWORD2
 readDst	KEYWORD2
writeDst	KEYWORD2
 readDsz	KEYWORD2
writeDsz	KEYWORD2
 readDxf	KEYWORD2
writeDxf	KEYWORD2
 readEdr	KEYWORD2
writeEdr	KEYWORD2
 readEmd	KEYWORD2
writeEmd	KEYWORD2
 readExp	KEYWORD2
writeExp	KEYWORD2
 readExy	KEYWORD2
writeExy	KEYWORD2
 readEys	KEYWORD2
writeEys	KEYWORD2
 readFxy	KEYWORD2
writeFxy	KEYWORD2
 readGnc	KEYWORD2
writeGnc	KEYWORD2
  readGt	KEYWORD2
 writeGt	KEYWORD2
 readHus	KEYWORD2
writeHus	KEYWORD2
 readInb	KEYWORD2
writeInb	KEYWORD2
 readJef	KEYWORD2
writeJef	KEYWORD2
 readKsm	KEYWORD2
writeKsm	KEYWORD2
 readPcd	KEYWORD2
writePcd	KEYWORD2
 readPcm	KEYWORD2
writePcm	KEYWORD2
 readPcq	KEYWORD2
writePcq	KEYWORD2
 readPcs	KEYWORD2
writePcs	KEYWORD2
 readPec	KEYWORD2
writePec	KEYWORD2
 readPel	KEYWORD2
writePel	KEYWORD2
 readPem	KEYWORD2
writePem	KEYWORD2
 readPes	KEYWORD2
writePes	KEYWORD2
 readPhb	KEYWORD2
writePhb	KEYWORD2
 readPhc	KEYWORD2
writePhc	KEYWORD2
 readRgb	KEYWORD2
writeRgb	KEYWORD2
 readSew	KEYWORD2
writeSew	KEYWORD2
 readShv	KEYWORD2
writeShv	KEYWORD2
 readSst	KEYWORD2
writeSst	KEYWORD2
 readStx	KEYWORD2
writeStx	KEYWORD2
 readSvg	KEYWORD2
writeSvg	KEYWORD2
 readT09	KEYWORD2
writeT09	KEYWORD2
 readTap	KEYWORD2
writeTap	KEYWORD2
 readThr	KEYWORD2
writeThr	KEYWORD2
 readTxt	KEYWORD2
writeTxt	KEYWORD2
 readU00	KEYWORD2
writeU00	KEYWORD2
 readU01	KEYWORD2
writeU01	KEYWORD2
 readVip	KEYWORD2
writeVip	KEYWORD2
 readVp3	KEYWORD2
writeVp3	KEYWORD2
 readXxx	KEYWORD2
writeXxx	KEYWORD2
 readZsk	KEYWORD2
writeZsk	KEYWORD2

####################
# helpers-binary.h
####################

# Functions
binaryReadByte	KEYWORD2
binaryReadBytes	KEYWORD2
binaryReadInt16	KEYWORD2
binaryReadInt32	KEYWORD2
binaryReadUInt8	KEYWORD2
binaryReadUInt16	KEYWORD2
binaryReadUInt32	KEYWORD2
binaryReadInt16BE	KEYWORD2
binaryReadInt32BE	KEYWORD2
binaryReadFloat	KEYWORD2
binaryWriteByte	KEYWORD2
binaryWriteBytes	KEYWORD2
binaryWriteShort	KEYWORD2
binaryWriteUShort	KEYWORD2
binaryWriteInt	KEYWORD2
binaryWriteUInt	KEYWORD2
binaryWriteFloat	KEYWORD2

####################
# helpers-misc.h
####################

# Constants
PI	LITERAL1

# Functions
roundDouble	KEYWORD2
rTrim	KEYWORD2
lTrim	KEYWORD2

